麻煩幫手整合個無良僱主list

咁大風大雨都要員工返工 永久blacklist

見到呢幾間有開-

大家樂
Dan Ryan
西苑
M記

tvb

吉野家有無開
而家想食

養心殿

hkgov

TVB
icable
PCCW/Now
中電港燈
港鐵
各屋苑保安公司

醫管局
保安局
同埋吉野家

脫毛公司 Musee